[呼籲] 久守必失 必需設立死線 一鼓作氣到底

吸收2014失敗經驗 比政府拖延落去
最終都會係失敗收場 比人清場
記住時間越長 士氣越低
所以絕對需要設立死線
如果政府無係死線之前 有任何回應既話
所有人一定要有進一步行動!

最後 記住目標一定要撤回條例
除左搬回惡法 任何形式回應都唔可以視為成功

一鼓作氣 再而衰 三而竭

推

一定要死線 絕不妥協

3點

不論3點定6點
一定要係今日內

記住雨傘果陣 守左咁耐
最後結果係點樣?

比班仆街清場

一定要做好輿論
唔好比政府拖延 設立死線

時間越長 體力越長
之後佢地就會 乘虛而入